[
    {
        "front": "つけます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "つけます",
        "back": "bật (điện, máy điều hòa)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "消します",
        "kanji": "TIÊU",
        "pronunciation": "けします",
        "back": "tắt (điện, máy điều hòa)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "開けます",
        "kanji": "KHAI",
        "pronunciation": "あけます",
        "back": "mở (cửa, cửa sổ)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "閉めます",
        "kanji": "BẾ",
        "pronunciation": "しめます",
        "back": "đóng (cửa, cửa sổ)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "急ぎます",
        "kanji": "CẤP",
        "pronunciation": "いそぎます",
        "back": "vội, gấp",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "待ちます",
        "kanji": "ĐÃI",
        "pronunciation": "まちます",
        "back": "đợi, chờ",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "止めます",
        "kanji": "CHỈ",
        "pronunciation": "とめます",
        "back": "dừng (băng, ôt ô), đỗ (ôtô)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "[右へ～]曲がります",
        "kanji": "HỮU KHÚC",
        "pronunciation": "[みぎへ～] まがります",
        "back": "rẽ, quẹo [phải]",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "持ちます",
        "kanji": "TRÌ",
        "pronunciation": "もちます",
        "back": "mang, cầm",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "取ります",
        "kanji": "THỦ",
        "pronunciation": "とります",
        "back": "lấy (muối)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "手伝います",
        "kanji": "THỦ TRUYỀN",
        "pronunciation": "てつだいます",
        "back": "giúp (làm việc)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "呼びます",
        "kanji": "HÔ",
        "pronunciation": "よびます",
        "back": "gọi (taxi, tên)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "話します",
        "kanji": "THOẠI",
        "pronunciation": "はなします",
        "back": "nói, nói chuyện",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "見せます",
        "kanji": "KIẾN",
        "pronunciation": "みせます",
        "back": "cho xem, trình",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "[住所を～]教えます",
        "kanji": "TRÚ SỞ GIÁO",
        "pronunciation": "[じゅうしょを～]おしえます",
        "back": "nói, cho biết [địa chỉ]",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "始めます",
        "kanji": "THỦY",
        "pronunciation": "はじめます",
        "back": "bắt đầu",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "[雨が～]降ります",
        "kanji": "VŨ GIÁNG/ HÀNG",
        "pronunciation": "[あめが～] ふります",
        "back": "rơi [mưa, tuyết~]",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "コピーします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "コピーします",
        "back": "copy",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "エアコン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "エアコン",
        "back": "máy điều hòa",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "パスポート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パスポート",
        "back": "hộ chiếu",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "名前",
        "kanji": "DANH TIỀN",
        "pronunciation": "なまえ",
        "back": "tên",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "住所",
        "kanji": "TRÚ SỞ",
        "pronunciation": "じゅうしょ",
        "back": "địa chỉ",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "地図",
        "kanji": "ĐỊA ĐỒ",
        "pronunciation": "ちず",
        "back": "bản đồ",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "塩",
        "kanji": "DIÊM",
        "pronunciation": "しお",
        "back": "muối",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "砂糖",
        "kanji": "SA ĐƯỜNG",
        "pronunciation": "さとう",
        "back": "đường",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "読み方",
        "kanji": "ĐỘC PHƯƠNG",
        "pronunciation": "よみかた",
        "back": "cách đọc",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "～方",
        "kanji": "PHƯƠNG",
        "pronunciation": "～かた",
        "back": "cách ~",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "ゆっくり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ゆっくり",
        "back": "chậm, thong thả, thoải mái",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "すぐ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すぐ",
        "back": "ngay, lập tức",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "また",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "また",
        "back": "lại (~đến)",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "あとで",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あとで",
        "back": "sau",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "もう少し",
        "kanji": "THIẾU",
        "pronunciation": "もう　すこし",
        "back": "thêm một chút nữa thôi",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "もう～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もう～",
        "back": "thêm~",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "いいですよ。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いいですよ。",
        "back": "Được chứ./được ạ.",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "さあ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "さあ",
        "back": "thôi,/nào",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "あれ？",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あれ？",
        "back": "Ô!",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "信号を右へ曲がってください",
        "kanji": "TÍN HIỆU HỮU KHÚC",
        "pronunciation": "しんごうをみぎへまがってください",
        "back": "Anh/ Chị rẽ phải ở chổ đèn tín hiệu.",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "まっすぐ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まっすぐ",
        "back": "thẳng",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "これでお願いします。",
        "kanji": "NGUYỆN",
        "pronunciation": "これでおねがいします。",
        "back": "Gởi anh tiền này.",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "お釣り",
        "kanji": "ĐIẾU",
        "pronunciation": "おつり",
        "back": "tiền lẻ",
        "collection_id": "25"
    },
    {
        "front": "梅田",
        "kanji": "MAI ĐIỀN",
        "pronunciation": "うめだ",
        "back": "tên một địa phương ở Osaka",
        "collection_id": "25"
    }
]